{"translation-revision-date":"2023-02-22 17:37:32+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_VE"},"Post Comments Count block: post not found.":["Bloque de recuento de comentarios de las entradas: no se han encontrado entradas."],"Loading \u2026":["Cargando\u2026"],"To show a comment, input the comment ID.":["Para mostrar un comentario introduce el ID del comentario."],"block title\u0004Post Comment":["Comentario de la entrada"],"%s comment":["%s comentario","%s comentarios"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloque de enlace a los comentarios de la entrada: no se ha encontrado ninguna entrada."],"Avatar Settings":["Ajustes del avatar"],"Author Name":["Nombre del autor"],"Link to author archive":["Enlace al archivo del autor"],"Quote citation":["Cita"],"Show empty categories":["Mostrar categor\u00edas vac\u00edas"],"Prefix":["Prefijo"],"Suffix":["Sufijo"],"Parents":["Principales"],"Convert to static list":["Convertir a lista est\u00e1tica"],"Only include current page":["Solo incluir la p\u00e1gina actual"],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Solo incluye encabezados de la p\u00e1gina actual (si la entrada est\u00e1 paginada)."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Cambia para incluir solo encabezados de la p\u00e1gina actual (si la p\u00e1gina est\u00e1 paginada)."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Empieza a\u00f1adiendo bloques de encabezado para crear una tabla de contenidos. Aqu\u00ed se enlazar\u00e1n los encabezados con anclajes HTML."],"Overlay opacity":["Opacidad de la superposici\u00f3n"],"handle":["handle"],"Alice.":["Alicia."],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Taxonomies":["Taxonom\u00edas"],"Show label":["Mostrar etiqueta"],"The Mad Hatter.":["El sombrerero loco."],"The Cheshire Cat.":["El gato de Cheshire."],"The White Rabbit.":["El conejo blanco."],"Archive type: Name":["Tipo de archivo: Nombre"],"Search Results Title":["T\u00edtulo de los resultados de b\u00fasqueda"],"Import Classic Menus":["Importar men\u00fas cl\u00e1sicos"],"The Queen of Hearts.":["La reina de corazones."],"Replace <BlockTitle \/>":["Reemplazar <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["Buscar reemplazos"],"Switch to editable mode":["Cambiar al modo editable"],"Show search term in title":["Mostrar el t\u00e9rmino buscado en el t\u00edtulo"],"Show archive type in title":["Mostrar el tipo de archivo en el t\u00edtulo"],"Display last modified date":["Mostrar la fecha de la \u00faltima modificaci\u00f3n"],"Gather blocks in a container.":["Unifica bloques en un contenedor."],"Select which image size to load.":["Selecciona qu\u00e9 tama\u00f1o de imagen subir."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Incrusta un reproductor de podcast desde Pocket Casts."],"Display the search results title based on the queried object.":["Muestra el t\u00edtulo de los resultados de b\u00fasqueda basado en el objeto solicitado."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloque de formulario de comentarios de entradas: los comentarios no est\u00e1n activados para este elemento."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloque de formulario de comentarios de entradas: Los comentarios no est\u00e1n activos."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activar comentarios"],"Links are disabled in the editor.":["Los enlaces est\u00e1n desactivados en el editor."],"Choose a pattern":["Elige un patr\u00f3n"],"Show labels":["Mostrar las etiquetas"],"Existing template parts":["Partes de plantilla existentes"],"Choose a %s":["Elige un(a) %s"],"Smallest size":["Tama\u00f1o m\u00e1s peque\u00f1o"],"Largest size":["Tama\u00f1o m\u00e1s grande"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Elige un patr\u00f3n para la consulta de contenidos o empieza en blanco."],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["A\u00f1ade texto o bloques que se mostrar\u00e1n cuando la consulta no devuelva ning\u00fan resultado."],"Authors":["Autores"],"Post type":["Tipo de contenido"],"Select the size of the source image.":["Selecciona el tama\u00f1o de la imagen original."],"Featured image: %s":["Imagen destacada: %s"],"If there are any Custom Post Types with support for excerpts, the Post Excerpt block can display the excerpts of those entries as well.":["Si hay alg\u00fan tipo de contenido personalizado que sea compatible con los extractos, el bloque de extractos de entradas tambi\u00e9n podr\u00e1 mostrar los extractos de esas entradas."],"Link to post":["Enlace a la entrada"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Si hay alg\u00fan tipo de contenido personalizado registrado en tu sitio, el bloque de contenido de la entrada tambi\u00e9n podr\u00e1 mostrar los contenidos de esas entradas."],"This is the Post Excerpt block, it will display the excerpt from single posts.":["Este es el bloque de extracto de entrada, que mostrar\u00e1 el extracto de las entradas individuales."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Puede tratarse de una simple ordenaci\u00f3n, como p\u00e1rrafos consecutivos en una entrada del blog, o de una composici\u00f3n m\u00e1s elaborada que incluya galer\u00edas de im\u00e1genes, videos, tablas, columnas y cualquier otro tipo de bloque."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Para empezar a moderar, editar y borrar comentarios, por favor, visita la pantalla de comentarios en el escritorio."],"Commenter avatars come from":["Los avatares de los comentaristas vienen de"],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Este es el bloque de contenido de la entrada, que mostrar\u00e1 todos los bloques en cualquier entrada o p\u00e1gina individual."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloque de formulario de comentarios de las entradas: los comentarios no est\u00e1n activados para este tipo de contenido (%s)."],"A WordPress Commenter":["Un comentarista de WordPress"],"says":["dice"],"Hi, this is a comment.":["Hola, esto es un comentario."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 de enero de 2000 a las 12:00 am"],"Show arrow":["Mostrar flecha"],"Show icon button":["Mostrar el icono del bot\u00f3n"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Configura la apariencia visual del bot\u00f3n que abre el men\u00fa superpuesto."],"Author Biography":["Biograf\u00eda del autor"],"Convert to Link":["Convertir en enlace"],"Failed to create Navigation Menu.":["Ha fallado la creaci\u00f3n del men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Classic menu importing.":["Importaci\u00f3n del men\u00fa cl\u00e1sico."],"Classic menu imported successfully.":["Men\u00fa cl\u00e1sico importado correctamente."],"Classic menu import failed.":["Ha fallado la importaci\u00f3n del men\u00fa cl\u00e1sico."],"This item has been deleted, or is a draft":["Este elemento se ha borrado, o est\u00e1 en borrador"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n %s borrado correctamente."],"Home link text":["Texto del enlace a la p\u00e1gina de inicio"],"Add home link":["A\u00f1adir un enlace a la p\u00e1gina de inicio"],"block example\u0004Home Link":["Enlace a la p\u00e1gina de inicio"],"Create from '%s'":["Crear desde \u00ab%s\u00bb"],"Loading Navigation block setup options.":["Carga de las opciones de configuraci\u00f3n del bloque de navegaci\u00f3n."],"Navigation block setup options ready.":["Listas las opciones de configuraci\u00f3n del bloque de navegaci\u00f3n."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["No se ha podido recuperar de la API el men\u00fa cl\u00e1sico \u00ab%s\u00bb."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["No se ha podido crear el men\u00fa de navegaci\u00f3n \u00ab%s\u00bb."],"Creating Navigation Menu.":["Creaci\u00f3n del men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Navigation Menu successfully created.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n creado correctamente."],"Stack":["Pila"],"Arrange blocks vertically.":["Ordena los bloques verticalmente."],"Show comments count":["Mostrar el recuento de comentarios"],"Arrange blocks horizontally.":["Ordena los bloques horizontalmente."],"Responses to %s":["Respuestas a %s"],"Response to %s":["Respuesta a %s"],"block title\u0004Comment Date":["Fecha del comentario"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Una flecha decorativa a\u00f1adida al enlace de comentario siguiente y anterior."],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ninguna"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Flecha"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevr\u00f3n"],"Newer comments page link":["Enlace a la p\u00e1gina de comentarios siguientes"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloque de paginaci\u00f3n de comentarios: La paginaci\u00f3n de los comentarios est\u00e1 desactivada en los ajustes de comentarios"],"Show post title":["Mostrar el t\u00edtulo de la entrada"],"Older comments page link":["Enlace a la p\u00e1gina de comentarios anteriores"],"block title\u0004Comment Author":["Autor del comentario"],"block title\u0004Comment Content":["Contenido del comentario"],"Link to authors URL":["Enlace a la URL del autor"],"Link to comment":["Enlace a los comentarios"],"Default Avatar":["Avatar por defecto"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Selecciona el usuario del avatar a mostrar, si est\u00e1 en blanco se usar\u00e1 el del autor de la entrada\/p\u00e1gina."],"Link to user profile":["Enlace al perfil del usuario"],"Group by:":["Agrupar por:"],"Week":["Semana"],"single horizontal line\u0004Row":["Fila"],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"Newer Comments":["Comentarios siguientes"],"Older Comments":["Comentarios anteriores"],"Responses":["Respuestas"],"Response":["Respuesta"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lista de p\u00e1ginas: No se pueden recuperar las p\u00e1ginas."],"Icon background":["Fondo del \u00edcono"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Los \u00edconos del sitio son los que ves en las pesta\u00f1as del navegador, en las barras de favoritos y dentro de las aplicaciones m\u00f3viles de WordPress. Para usar un \u00edcono personalizado diferente del logotipo de tu sitio, usa los <a>ajustes del \u00edcono del sitio<\/a>."],"Use as site icon":["Usar como \u00edcono del sitio"],"Icon":["\u00cdcono"],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["No tienes permisos para editar este men\u00fa. No se guardar\u00e1 ning\u00fan cambio realizado."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["No tienes permisos para crear men\u00fas de navegaci\u00f3n."],"Area":["\u00c1rea"],"Default based on area (%s)":["Por defecto, en base al \u00e1rea (%s)"],"Term Description":["Descripci\u00f3n del t\u00e9rmino"],"Preload value\u0004None":["Nada"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Elige un \u00e1rea de %s existente o crea una nueva."],"Untitled Template Part":["Parte de plantilla sin t\u00edtulo"],"Name and create your new %s":["Nombra y crea tu nueva \u00e1rea de %s"],"Number of tags":["N\u00famero de etiquetas"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Parte de plantilla \u00ab%s\u00bb insertada."],"Make title link to home":["Hacer que el t\u00edtulo enlace a la p\u00e1gina de inicio"],"Add a site logo":["A\u00f1adir un logotipo del sitio"],"Post Title":["T\u00edtulo de la entrada"],"Arrow":["Flecha"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Una flecha decorativa a\u00f1adida al enlace de p\u00e1gina siguiente y anterior."],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ninguna"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Flecha"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevr\u00f3n"],"Next post":["Entrada siguiente"],"Displays the post link that follows the current post.":["Muestra el enlace de la entrada que sigue a la entrada actual."],"Previous post":["Entrada anterior"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Muestra el enlace de la entrada que precede a la entrada actual."],"Display the title as a link":["Muestra el t\u00edtulo como un enlace"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Si has introducido una etiqueta personalizada, se a\u00f1adir\u00e1 antes del t\u00edtulo."],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introduce los caracteres usados para separar los t\u00e9rminos."],"Next: ":["Siguiente: "],"Previous: ":["Anterior: "],"Include the label as part of the link":["Incluir la etiqueta como parte del enlace"],"Post Date":["Fecha de la entrada"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Cubrir"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Contener"],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Rellenar"],"Image scaling options\u0004Scale":["Escala"],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["La imagen se escala y se recorta para rellenar todo el espacio sin que se distorsione."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["La imagen se escala para rellenar el espacio sin recortar ni distorsionar."],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["La imagen se estirar\u00e1 y distorsionar\u00e1 para rellenar el espacio por completo."],"Post Author":["Autor de la entrada"],"Show avatar":["Mostrar el avatar"],"Avatar size":["Tama\u00f1o del avatar"],"Show bio":["Mostrar la biograf\u00eda"],"Write byline\u2026":["Escribe el nombre del autor\u2026"],"Post author byline text":["Texto del pie de autor de la entrada"],"No comments":["No hay comentarios"],"Add link":["A\u00f1adir un enlace"],"Add submenu":["A\u00f1adir submen\u00fa"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Crear p\u00e1gina en borrador: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Crear una entrada en borrador: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Texto del enlace de navegaci\u00f3n"],"Select post":["Seleccionar una entrada"],"Select page":["Seleccionar una p\u00e1gina"],"Select category":["Seleccionar una categor\u00eda"],"Select tag":["Seleccionar una etiqueta"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Enlace de ejemplo"],"This item is missing a link":["A este elemento le falta un enlace"],"Off":["Desactivado"],"Contact":["Contacto"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["\u00bfSeguro que quieres borrar este men\u00fa de navegaci\u00f3n?"],"Menu name":["Nombre del men\u00fa"],"Delete menu":["Borrar el men\u00fa"],"Start empty":["Iniciar vac\u00edo"],"Switch to '%s'":["Cambiar a \u00ab%s\u00bb"],"Display":["Visualizaci\u00f3n"],"Overlay Menu":["Superposici\u00f3n del men\u00fa"],"Configure overlay menu":["Configurar la superposici\u00f3n del men\u00fa"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Cierra las opciones de navegaci\u00f3n en un icono de men\u00fa abriendo una superposici\u00f3n."],"Always":["Siempre"],"Submenus":["Submen\u00fas"],"Open on click":["Abrir al hacer clic"],"Create new menu":["Crear un men\u00fa nuevo"],"Manage menus":["Gestionar los men\u00fas"],"Delete %s":["Borrar %s"],"Confirm":["Confirmar"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["El men\u00fa de navegaci\u00f3n se ha borrado o no est\u00e1 disponible."],"Create a new menu?":["\u00bfCrear un nuevo men\u00fa?"],"Submenu & overlay text":["Texto del submen\u00fa y la superposici\u00f3n"],"Submenu & overlay background":["Fondo del submen\u00fa y la superposici\u00f3n"],"Transform":["Transformar"],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["El elemento <aside> debe representar una parte de un documento cuyo contenido solo est\u00e1 relacionado indirectamente con el contenido principal del documento."],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["El elemento <footer> debe representar un pie de p\u00e1gina para su elemento de secci\u00f3n m\u00e1s cercano (por ejemplo: <section>, <article>, <main>, etc.)."],"%s navigation":["Navegaci\u00f3n de %s"],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["El elemento <section> debe representar una porci\u00f3n independiente del documento que no puede ser representada mejor por otro elemento."],"Loading options\u2026":["Cargando las opciones..."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["El elemento <header> debe representar un contenido de introducci\u00f3n, normalmente un grupo de ayudas de introducci\u00f3n o de la navegaci\u00f3n."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["El elemento <main> solo debe ser usado para el contenido principal de tu documento. "],"All gallery images updated to open in new tab":["Todas las im\u00e1genes de la galer\u00eda actualizadas para que se abran en una nueva pesta\u00f1a"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Todas las im\u00e1genes de la galer\u00eda actualizadas para que no se abran en una nueva pesta\u00f1a"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Todos los tama\u00f1os de las im\u00e1genes de la galer\u00eda actualizados a: %s"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Si se sube a una galer\u00eda, todos los archivos deben tener formatos de imagen"],"All gallery image links updated to: %s":["Todos los enlaces de las im\u00e1genes de la galer\u00eda actualizados a: %s"],"Media item link option\u0004None":["Ninguno"],"bookmark":[" marcador"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Incrusta pines, tableros y perfiles de Pinterest."],"Embed Wolfram notebook content.":["Incrusta contenido del libro de apuntes de Wolfram."],"No published posts found.":["No se han encontrado entradas publicadas."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Precargar"],"Show only top level categories":["Mostrar solo las categor\u00edas de nivel superior"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Arrastra y suelta en este bloque, sube o selecciona medios existentes de tu biblioteca."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["La parte de la plantilla ha sido borrada o no est\u00e1 disponible: %s"],"Open menu":["Abrir el men\u00fa"],"Close menu":["Cerrar el men\u00fa"],"Sticky posts":["Entradas fijas"],"Filters":["Filtros"],"Keyword":["Palabra clave"],"Posts List":["Lista de entradas"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Muestra una lista de tus entradas m\u00e1s recientes, excluyendo las entradas fijas."],"Title & Date":["T\u00edtulo y fecha"],"Title & Excerpt":["T\u00edtulo y extracto"],"Title, Date, & Excerpt":["T\u00edtulo, fecha y extracto"],"Image, Date, & Title":["Imagen, fecha y t\u00edtulo"],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Crea una nueva entrada<\/a> para este feed."],"Provided type is not supported.":["El tipo proporcionado no es compatible."],"Archive title":["T\u00edtulo del archivo"],"Archive Title":["T\u00edtulo del archivo"],"Display the archive title based on the queried object.":["Muestra el t\u00edtulo del archivo en funci\u00f3n del objeto consultado."],"Next page link":["Enlace a la p\u00e1gina siguiente"],"Previous page link":["Enlace a la p\u00e1gina anterior"],"An example title":["Un t\u00edtulo de ejemplo"],"No Title":["Sin t\u00edtulo"],"Make title a link":["Hacer del t\u00edtulo un enlace"],"Change Date":["Cambiar la fecha"],"Add \"read more\" link text":["A\u00f1adir el texto del enlace \u00abLeer m\u00e1s\u00bb"],"Post excerpt text":["Texto del extracto de la entrada"],"No post excerpt found":["No se ha encontrado el extracto de la entrada"],"Show link on new line":["Mostrar el enlace en una nueva l\u00ednea"],"Term items not found.":["No se han encontrado elementos de t\u00e9rminos."],"Next Page":["P\u00e1gina siguiente"],"Previous Page":["P\u00e1gina anterior"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Alternar el uso del contexto de la consulta global que se establece con la plantilla actual, como un archivo o una b\u00fasqueda. Desact\u00edvalo para personalizar los ajustes independientemente."],"Exclude":["Excluir"],"Only":["Solo"],"Inherit query from template":["Heredar la consulta de la plantilla"],"Add caption":["A\u00f1adir una leyenda"],"Add quote":["A\u00f1adir una cita"],"Add citation":["A\u00f1adir una menci\u00f3n"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["La reproducci\u00f3n autom\u00e1tica puede causar problemas de usabilidad para algunos usuarios."],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Tu sitio no tiene ninguna entrada, as\u00ed que no hay nada que mostrar aqu\u00ed en este momento."],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"PDF settings":["Ajustes de PDF"],"Show inline embed":["Mostrar la incrustaci\u00f3n integrada"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Nota: La mayor\u00eda de los navegadores de tel\u00e9fonos y tabletas no mostrar\u00e1n los PDF incrustados."],"Copied URL to clipboard.":["URL copiada al portapapeles."],"Embed of the selected PDF file.":["Incrustaci\u00f3n del archivo PDF seleccionado."],"PDF embed":["PDF incrustado"],"Embed of %s.":["Incrustado de %s."],"Media width":["Ancho de medios"],"Display login as form":["Mostrar el acceso como un formulario"],"Redirect to current URL":["Redirigir a URL actual"],"HTML element":["Elemento HTML"],"Default (<div>)":["Por defecto (<div>)"],"Click plus to add":["Haz clic en \u00ab+\u00bb para a\u00f1adir"],"Image width":["Ancho de la imagen"],"Link image to home":["Enlazar la imagen a la p\u00e1gina de inicio"],"Site tagline text":["Texto de la descripci\u00f3n corta del sitio"],"Write site tagline\u2026":["Escribe la descripci\u00f3n corta del sitio..."],"Site Tagline placeholder":["Marcador de posici\u00f3n de la descripci\u00f3n corta del sitio"],"Site title text":["Texto del t\u00edtulo del sitio"],"Write site title\u2026":["Escribe el t\u00edtulo del sitio..."],"Site Title placeholder":["Marcador de posici\u00f3n del t\u00edtulo del sitio"],"Display settings":["Ajustes de visualizaci\u00f3n"],"Items per Page":["Elementos por p\u00e1gina"],"Offset":["Desplazamiento"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limita las p\u00e1ginas que quieres mostrar, incluso si la consulta tiene m\u00e1s resultados. Para mostrar todas las p\u00e1ginas, usa 0 (cero)."],"Max page to show":["P\u00e1ginas m\u00e1ximas a mostrar"],"Choose":["Elegir"],"Type \/ to choose a block":["Teclea \/ para elegir un bloque"],"Start blank":["Empezar en blanco"],"This content is password protected.":["Este contenido est\u00e1 protegido por contrase\u00f1a."],"Normal":["Normal"],"Huge":["Enorme"],"Icon color":["Color del icono"],"Shortcode text":["Texto del shortcode"],"Header cell text":["Texto de la celda de la cabecera"],"Body cell text":["Texto de la celda del cuerpo"],"Footer cell text":["Texto de la celda del pie de p\u00e1gina"],"Table caption text":["Texto de la leyenda de la tabla"],"Column %d text":["Texto de la columna %d"],"Verse text":["Texto del verso"],"Write verse\u2026":["Escribir el verso..."],"Video caption text":["Texto de la leyenda del v\u00eddeo"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Zorzal cantando en Central Park, NYC."],"Download button text":["Texto del bot\u00f3n de descarga"],"List text":["Texto de la lista"],"Preformatted text":["Texto preformado"],"Pullquote text":["Texto de la cita"],"Pullquote citation text":["Texto de la cita"],"Unordered":["Sin ordenar"],"Ordered":["Ordenada"],"Block cannot be rendered inside itself.":["El bloque no se puede procesar dentro de s\u00ed mismo."],"Button width":["Ancho del bot\u00f3n"],"Image caption text":["Texto de la leyenda de la imagen"],"Heading text":["Texto del encabezado"],"Gallery caption text":["Texto de la leyenda de la galer\u00eda"],"Audio caption text":["Texto de la leyenda del audio"],"Add text over image":["A\u00f1adir texto encima de la imagen"],"Convert to blocks":["Convertir en bloques"],"Open links in new tab":["Abrir los enlaces en una nueva pesta\u00f1a"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Las pistas pueden ser subt\u00edtulos, leyendas, cap\u00edtulos o descripciones. Ayudan a hacer tu contenido m\u00e1s accesible a un mayor rango de usuarios."],"Edit %s":["Editar %s"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Edit track":["Editar pista"],"Label":["Etiqueta"],"Title of track":["T\u00edtulo de la pista"],"Source language":["Idioma de origen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta del idioma (es, fr, etc.)"],"Kind":["Tipo"],"Remove track":["Eliminar pista"],"Add tracks":["A\u00f1adir pistas"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Captions":["Leyendas"],"Toggle search label":["Alternar la etiqueta de b\u00fasqueda"],"Change button position":["Cambiar la posici\u00f3n del bot\u00f3n"],"Use button with icon":["Usar el bot\u00f3n con icono"],"No button":["Sin bot\u00f3n"],"Button outside":["Bot\u00f3n exterior"],"Button inside":["Bot\u00f3n interior"],"Find out more":["Saber m\u00e1s"],"Add link to featured image":["A\u00f1adir un enlace a la imagen destacada"],"100":["100"],"One column":["Una columna"],"Repeated background":["Fondo repetido"],"Search for patterns":["Buscar patrones"],"by %s":["por %s"],"Comment":["Comentario"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima de la portada"],"Change content position":["Cambiar posici\u00f3n del contenido"],"Display author name":["Mostrar el nombre del autor"],"survey":["encuesta"],"social":["social"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Browser default":["Navegador por defecto"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este recuento de columnas excede la cantidad recomendada y puede causar una rotura visual."],"Crop":["Recortar"],"Image uploaded.":["Imagen subida."],"Upload external image":["Subir imagen externa"],"Edit gallery image":["Editar una imagen de la galer\u00eda"],"Mobile":["M\u00f3vil"],"Block variations":["Variaciones del bloque"],"Patterns":["Patrones"],"Template Part":["Parte de plantilla","Partes de plantilla"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Describe brevemente el enlace para ayudar a los usuarios de lectores de pantalla."],"Link label":["Etiqueta del enlace"],"%s label":["Etiqueta de %s"],"Social Icon":["\u00cdcono social"],"Select poster image":["Seleccionar la imagen del p\u00f3ster"],"Poster image":["Imagen del p\u00f3ster"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Si mi querencia es el monte,\ny mi fuerza un cimarr\u00f3n,\nc\u00f3mo no quieres que cante,\ncomo canta un coraz\u00f3n.\nSi mi querencia es el monte,\ny la flor de araguaney;\nc\u00f3mo no quieres que tenga,\ntantas ganas de volver."],"Footer label":["Etiqueta del pie de p\u00e1gina"],"Header label":["Etiqueta de la cabecera"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANAD\u00da - AMANECER - 1940 (MINIATURA)\nVentana, muy peque\u00f1a en la distancia, iluminada.\nAlrededor hay una pantalla casi totalmente negra. Ahora, mientras la c\u00e1mara se mueve lentamente hacia la ventana, que es casi un sello de correos en el marco, aparecen otras formas;"],"Image alignment":["Alineaci\u00f3n de la imagen"],"Display featured image":["Mostrar la imagen destacada"],"Featured image settings":["Ajustes de la imagen destacada"],"Full post":["Entrada completa"],"Show:":["Mostrar:"],"Media file":["Archivo de medios"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"podcast":["podcast"],"Link to":["Enlazar a"],"ADD MEDIA":["A\u00d1ADIR MEDIOS"],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Vac\u00edo."],"Change heading level":["Cambiar el nivel del encabezado"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: muchos dispositivos y navegadores no muestran este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe el papel de esta imagen en la p\u00e1gina."],"Title attribute":["Atributo del t\u00edtulo"],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un video de TikTok."],"Open Media Library":["Abrir la biblioteca de medios"],"Image size":["Tama\u00f1o de la imagen"],"Small":["Peque\u00f1o"],"List view":["Vista de lista"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3n y filtrado"],"Enter address":["Introducir la direcci\u00f3n"],"Post content":["Contenido de la entrada"],"Post meta settings":["Ajustes meta de la entrada"],"menu":["men\u00fa"],"Post content settings":["Ajustes del contenido de la entrada"],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"There is no poster image currently selected":["No hay ninguna imagen de p\u00f3ster seleccionada en este momento"],"The current poster image url is %s":["La URL de la imagen actual de p\u00f3ster es %s"],"Column settings":["Ajustes de la columna"],"Percentage Width":["Porcentaje de ancho"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["A peich amatomaa apetecan a wan de la pradera va ust\u00e9 muy cargadoo por la gloria de mi madre est\u00e1 la cosa muy malar condemor."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Ll\u00e9vame al sircoo no puedor por la gloria de mi madre por la gloria de mi madre va ust\u00e9 muy cargadoo diodenoo al ataquerl ll\u00e9vame al sircoo no te digo trigo por no llamarte Rodrigor. "],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dos columnas; separaci\u00f3n de un tercio, dos tercios"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dos columnas; separaci\u00f3n de dos tercios, un tercio "],"Call to Action":["Llamada a la acci\u00f3n"],"Two columns; equal split":["Dos columnas; igual separaci\u00f3n"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bienvenido al maravilloso mundo de los bloques\u2026"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb del enlace"],"Start value":["Valor inicial"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Una de las cosas m\u00e1s dif\u00edciles de hacer en tecnolog\u00eda es interrumpirte a ti mismo."],"Reverse list numbering":["Lista de numeraci\u00f3n inversa"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Al citar a otros, nos citamos a nosotros mismos."],"Ordered list settings":["Ajustes de listas ordenadas"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Sube un archivo de medios o elige uno de tu biblioteca de medios."],"Open in new tab":["Abrir en una nueva pesta\u00f1a"],"Clear Media":["Vaciar los medios"],"Footer section":["Secci\u00f3n del pie de p\u00e1gina"],"Attachment page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Insert a table for sharing data.":["Insertar una tabla para compartir datos."],"Release Date":["Fecha de lanzamiento"],"Change column alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n de la columna"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de la nieve<\/strong>"],"May 7, 2019":["7 de mayo de 2019"],"December 6, 2018":["6 de diciembre de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febrero de 2019"],"Header section":["Secci\u00f3n de la cabecera"],"Create Table":["Crear una tabla"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["El Mont Blanc aparece\u2014quieto, nevado y sereno."],"Align column left":["Alinear la columna a la izquierda"],"Align column center":["Alinear la columna al centro"],"Align column right":["Alinear la columna a la derecha"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Crop image to fill entire column":["Recortar imagen para rellenar toda la columna"],"Write gallery caption\u2026":["Escribe la leyenda de la galer\u00eda..."],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["El reyezuelo<br>Se gana la vida<br>Sin hacer ruido."],"Describe the purpose of the image":["Describe el prop\u00f3sito de la imagen"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["D\u00e9jalo vac\u00edo si la imagen es puramente decorativa."],"Move image forward":["Mover la imagen hacia delante"],"Move image backward":["Mover la imagen hacia atr\u00e1s"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["En un lugar de la Mancha, de cuyo nombre no quiero acordarme, no ha mucho tiempo que viv\u00eda un hidalgo de los de lanza en astillero, adarga antigua, roc\u00edn flaco y galgo corredor."],"Code is Poetry":["El c\u00f3digo es poes\u00eda"],"One.":["Uno."],"Three.":["Tres."],"Six.":["Seis."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Pega un enlace al contenido que quieras mostrar en tu sitio."],"Group":["Grupo"],"Two.":["Dos."],"Four.":["Cuatro."],"Five.":["Cinco."],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1s sobre los incrustados"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/ve.wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de imagen, elige uno de tu biblioteca de medios o a\u00f1ade uno con una URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de video, elige uno de tu biblioteca de medios o a\u00f1ade uno con una URL."],"Optional placeholder text":["Texto opcional para el marcador de posici\u00f3n"],"Button text":["Texto del bot\u00f3n"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras en el extracto"],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional\u2026"],"Enter URL here\u2026":["Introduce aqu\u00ed la URL\u2026"],"Edit RSS URL":["Editar la URL del RSS"],"Add button text\u2026":["A\u00f1ade el texto del bot\u00f3n\u2026"],"- Select -":["- Seleccionar -"],"Display excerpt":["Mostrar el extracto"],"Display date":["Mostrar la fecha"],"Display author":["Mostrar el autor"],"Use URL":["Usar la URL"],"Add label\u2026":["A\u00f1adir una etiqueta\u2026"],"Label text":["Texto de la etiqueta"],"Focal point picker":["Selector del punto focal"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar el extracto en la p\u00e1gina con el contenido completo."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Lo siento, este contenido no se puede incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrustar contenido de Amazon Kindle."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imagen %1$d de %2$d en la biblioteca"],"The excerpt is hidden.":["El extracto est\u00e1 oculto."],"The excerpt is visible.":["El extracto es visible."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["El contenido incrustado desde %s no se puede previsualizar en el editor."],"ebook":["Libro electr\u00f3nico"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contenido de Crowdsignal (anteriormente Polldaddy)."],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a enlace"],"button label\u0004Try again":["Probar de nuevo"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contenido\u2026"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["La imagen tiene un atributo ALT vac\u00edo; su nombre de archivo es %s"],"This image has an empty alt attribute":["La imagen tiene un atributo ALT vac\u00edo"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; empieza a escribir o escribe una barra (\/) para elegir un bloque"],"Stack on mobile":["Apilar en m\u00f3vil"],"Muted":["Silenciado"],"New Column":["Nueva columna"],"Playback controls":["Controles de reproducci\u00f3n"],"Link removed.":["Enlace eliminado."],"Width settings":["Ajustes de anchura"],"Shortcode":["Shortcode"],"Separator":["Separador"],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed el shortcode\u2026"],"Fixed width table cells":["Celdas de tabla de ancho fijo"],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxeles"],"Create":["Crear"],"Edit table":["Editar la tabla"],"Column count":["Recuento de columnas"],"Row count":["Recuento de filas"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto preformateado\u2026"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda al elemento de la lista"],"Number of comments":["N\u00famero de comentarios"],"Keep as HTML":["Mantener como HTML"],"Convert to ordered list":["Convertir a lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Convertir a lista desordenada"],"Drop cap":["Capitalizar"],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Toggle to show a large initial letter.":["Alternar para mostrar una letra inicial grande."],"Indent list item":["A\u00f1adir sangr\u00eda al elemento de la lista"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con el bloque \u00ab%s\u00bb. Puedes dejar intacto este bloque, convertir su contenido a un bloque de HTML personalizado o quitarlo del todo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con el bloque \u00ab%s\u00bb. Puedes dejar intacto este bloque o quitarlo del todo."],"Showing large initial letter.":["Mostrando la letra inicial grande."],"Show media on right":["Mostrar los medios a la derecha"],"Show media on left":["Mostrar los medios a la izquierda"],"Display post date":["Mostrar la fecha de la entrada"],"Display avatar":["Mostrar el avatar"],"Alt text (alternative text)":["Texto alt (texto alternativo)"],"Thumbnails are cropped to align.":["Las miniaturas se recortan alineadas."],"Thumbnails are not cropped.":["Las miniaturas no se recortan."],"Write HTML\u2026":["Escribe HTML..."],"Write file name\u2026":["Escribe el nombre del archivo\u2026"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Heading":["Encabezado"],"button label\u0004Download":["Descarga"],"Show download button":["Mostrar el bot\u00f3n de descarga"],"Edit image":["Editar la imagen"],"Crop images":["Recortar las im\u00e1genes"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra im\u00e1genes, sube nuevas o selecciona archivos desde tu biblioteca."],"Copy URL":["Copiar la URL"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"music":["m\u00fasica"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introduce aqu\u00ed la URL a incrustar\u2026"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"Embed a Tumblr post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed an Instagram post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Facebook."],"Embed Spotify content.":["Incrusta contenido de Spotify."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrusta contenido de Speaker Deck."],"Embed SoundCloud content.":["Incrusta contenido de SoundCloud."],"Embed SmugMug content.":["Incrusta contenido de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrusta contenido de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrusta contenido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrusta contenido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrusta contenido de ReverbNation."],"Embed Mixcloud content.":["Incrusta contenido de Mixcloud."],"Embed Kickstarter content.":["Incrusta contenido de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrusta contenido de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrusta contenido de Imgur."],"Embed Flickr content.":["Incrusta contenido de Flickr."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrusta contenido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrusta contenido de Cloudup."],"image":["imagen"],"Fixed background":["Fondo fijo"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado podr\u00eda no mantener su relaci\u00f3n de aspecto cuando el navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado mantendr\u00e1 su relaci\u00f3n de aspecto cuando el navegador cambie de tama\u00f1o."],"Write title\u2026":["Escribe el t\u00edtulo\u2026"],"post":["entrada"],"Embedded content from %s":["Contenido incrustado desde %s"],"Resize for smaller devices":["Cambia el tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1s peque\u00f1os."],"blog":["blog"],"audio":["audio"],"Media settings":["Ajustes de medios"],"%s URL":["URL de %s"],"Edit URL":["Editar la URL"],"Embed a Reddit thread.":["Incrusta un debate de Reddit."],"Embed a tweet.":["Incrusta un tuit."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrusta un video de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrusta un video de VideoPress."],"Embed a TED video.":["Incrusta un video de TED."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrusta un video de Dailymotion."],"Embed an Animoto video.":["Incrusta un video de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrusta un video de Vimeo."],"Embed a YouTube video.":["Incrusta un video de YouTube."],"video":["video"],"Cover":["Fondo"],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Classic":["Cl\u00e1sico"],"Add text\u2026":["A\u00f1ade texto\u2026"],"Block has been deleted or is unavailable.":["El bloque se ha borrado o no est\u00e1 disponible."],"Link settings":["Ajustes de enlaces"],"Avatar":["Avatar"],"Replace image":["Reemplazar la imagen"],"Convert to regular blocks":["Convertir a bloques normales"],"Reset":["Restablecer"],"Order by":["Ordenar por"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Newest to oldest":["De nuevas a antiguas"],"Oldest to newest":["De antiguas a nuevas"],"A \u2192 Z":["A \u27f6 Z"],"Z \u2192 A":["Z \u27f6 A"],"Gallery":["Galer\u00eda"],"English":["Ingl\u00e9s"],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Month":["Mes"],"Day":["D\u00eda"],"Table of Contents":["Tabla de contenidos"],"Contact us":["Cont\u00e1ctanos"],"Search results":["Resultados de la b\u00fasqueda"],"(Untitled)":["(Sin t\u00edtulo)"],"Embed a WordPress post.":["Incrusta una entrada de WordPress."],"Read more":["Leer m\u00e1s"],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["La descripci\u00f3n se mostrar\u00e1 en los men\u00fas si el tema actual lo soporta."],"%1$s response to %2$s":["%1$s respuesta a %2$s","%1$s respuestas a %2$s"],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"Previous":["Anterior"],"Year":["A\u00f1o"],"Display Settings":["Ajustes de visualizaci\u00f3n"],"editor button\u0004Left to right":["De izquierda a derecha"],"Metadata":["Metadatos"],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Replace":["Reemplazar"],"Delete column":["Eliminar columna"],"Page break":["Salto de p\u00e1gina"],"Table":["Tabla"],"Tools":["Herramientas"],"File":["Archivo"],"Menu":["Men\u00fa"],"Invalid":["No v\u00e1lido"],"Empty":["Vac\u00edo"],"Video":["Video"],"Columns":["Columnas"],"Large":["Grande"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"Media File":["Archivo de medios"],"Include":["Incluir"],"Remove image":["Eliminar la imagen"],"Upload":["Subir"],"Remove":["Eliminar"],"Featured image":["Imagen destacada"],"Link title":["T\u00edtulo del enlace"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"Link":["Enlace"],"Link to %s":["Enlace a %s"],"Preload":["Precarga"],"Display as dropdown":["Mostrar como desplegable"],"Descriptions":["Descripciones"],"User":["Usuario"],"One response":["Una respuesta"],"%s response":["%s respuesta","%s respuestas"],"Add a featured image":["A\u00f1adir una imagen destacada"],"One response to %s":["Una respuesta a %s"],"Menus":["Men\u00fas"],"Paragraph":["P\u00e1rrafo"],"Code":["C\u00f3digo"],"Outdent":["Disminuir margen"],"Indent":["Aumentar margen"],"List":["Lista"],"Loop":["Repetir"],"Image":["Imagen"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["No hay extracto porque es una entrada protegida."],"Home":["Inicio"],"Calendar":["Calendario"],"Background":["Fondo"],"Next":["Siguiente"],"Text":["Texto"],"Unlink":["Quitar el enlace"],"Insert column after":["Insertar una columna despu\u00e9s"],"Insert column before":["Insertar una columna antes"],"Delete row":["Borrar la fila"],"Insert row after":["Insertar una fila debajo"],"Insert row before":["Insertar una fila encima"],"Log out":["Salir"],"Show hierarchy":["Mostrar la jerarqu\u00eda"],"Select Category":["Elegir la categor\u00eda"],"Show post counts":["Mostrar el contador de entradas"],"Post Comment":["Publicar el comentario"],"Settings":["Ajustes"],"About":["Acerca de"],"Height":["Altura"],"Leave a Reply":["Deja un comentario"],"HTML":["HTML"],"Width":["Anchura"],"No results found.":["No se han encontrado resultados."],"URL":["URL"],"Apply":["Aplicar"],"Preview":["Vista previa"],"Save":["Guardar"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Add Media":["A\u00f1adir objeto"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Description":["Descripci\u00f3n"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Author":["Autor"],"Name":["Nombre"],"Close":["Cerrar"],"(no title)":["(sin t\u00edtulo)"],"Add":["A\u00f1adir"],"Reply":["Responder"],"None":["Ninguna"],"Search":["Buscar"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Anonymous":["An\u00f3nimo"],"Excerpt":["Extracto"],"Select":["Seleccionar"],"Title":["T\u00edtulo"],"Draft":["Borrador"],"No posts found.":["No se han encontrado entradas."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}